屯門公路兩車撞 出九龍全線封閉

屯門發生交通意外，早上10時許，一輛中型貨車及客貨車沿屯門公路出九龍，至屯門市廣場附近失控相撞，兩人受傷，救護員到場將傷者送院，警方正在場調查。

受意外影響，屯門公路往九龍方向近屯門市廣場的全線現已封閉，龍尾已到福亨村，運輪署呼籲駕駛人士請考慮改用其他道路。

塞車影

垃圾地方

屯公唔炒車先叫新聞囉

之前連登有班小朋友開post 話屯門好好住架

仆街

好在今日無應約去屯門龍鼓灘BBQ.啫.

你唔係淨係識食劣食架姐咩？

係屯門出九龍方向炒車，你入屯門關乜鳩事？